求下你地，救救中大學生

求下大家，集合呀，入去救人呀。
中環手足你地繼續，其他人可唔可以去中大幫手呀....求下大家
同埋搵d熟路既人可唔可以畫條路線比大家？？救大家呀..

大約位置

防暴有增緩喇，好快就攻入去捉晒d學生喇，求下大家救人啦...

D狗跟本好憎大學生 因為佢地響大學生面前好自卑

係...佢地比人捉受既刑一定更加恐怖，救人呀

點去？有咩車

全部入暴大支援！

岩岩有個手足訓左係地流晒血，有隻狗仲要行埋去痞低講「屌你老母呀！」

全部香港人，打狗救人

九龍新界人幫手呀

救人救手足救學生救末來救人救手足救學生救末來救人救手足救學生救末來救人救手足救學生救末來救人救手足救學生救末來救人救手足救學生救末來救人救手足救學生救末來

天真到自願交出弓箭

服了

一定啦
成日比人笑無學識無智慧
不過呢D係事實囉
仲以毅進為榮 收皮啦

棒球棍呀屌

要行山路逃生.....問題係佢地死守唔走呀....

如果有車係要度落行過去（馬鞍山應該入到去）
手足係夏鼎基
圈住個到係二橋

走啦，cls班賤種狗癲架

救救暴大啊

穿隧道入去
不過個邊依家都有曱甴落地

推

唔好守啊暴大人be water 啊

Push

其實警隊高層唔係大學生黎? 點解比手下破壞自己學校